[
        {
            "questionText": "Допускается ли в зимних условиях на экскаваторе ЕК-14 при отсутствии зимнего дизельного топлива использовать летнее?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Допускается.",
                "Допускается, добавив к нему бензин.",
                "Допускается, добавив к нему тракторный керосин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой из причин рулевое колесо экскаватора ЭО-3322Б продолжает поворачиваться после того, как его отпускают?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "В систему рулевого управления постоянно подсасывается воздух.",
                "Избыток масла в системе рулевого управления.",
                "Ослаб тормоз рулевого вала."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какую максимальную глубину можно проводить разработку экскаватором ЭО-2621 котлованов и траншей с вертикальными стенками без крепления в суглинистых и глинистых грунтах естественной влажности?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "1,5 м.",
                "1,75 м.",
                "2,0 м."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При достижении какого давления в системе наддува бака рабочей жидкости экскаватора ЭО-4321 зажигается аварийная лампочка?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "1,0 кгс/см2.",
                "0,5 кгс/см2.",
                "0,3 кгс/см2."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что необходимо сделать перед началом работы экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Опустить ковш или отвал, установить опорные башмаки, расфиксировать колонку и стрелу.",
                "Установить опорные башмаки, расфиксировать колонку и стрелу.",
                "Опустить ковш или отвал, установить опорные башмаки."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Можно ли пользоваться левой тормозной педалью при работе погрузчика АМКОДОР в транспортном положении?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Да.",
                "Нет.",
                "Да, на небольшой скорости."
            ]
        },
        {
            "questionText": "При какой температуре загорается контрольная лампа аварийного перегрева охлаждающей жидкости дизеля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "96°C.",
                "100°C.",
                "104°C."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Через какой промежуток времени рекомендуется заменять диафрагму камеры тормозного крана погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Через 2 года.",
                "Через 3 года.",
                "Через 4 года."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Что означает загоревшаяся лампа включения дублирующего привода руля погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Превышение нагрузки на рулевое управление.",
                "Повышение давления в контуре рулевого управления.",
                "Падение давления в контуре рулевого управления."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Разрешается ли эксплуатация погрузчика АМКОДОР без аккумуляторной батареи?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Разрешается после запуска дизеля.",
                "Запрещается.",
                "Разрешается."
            ]
        }
    ]
    